佐敦白色衫！

講清楚d啦..乜野既白色衫啊大佬...

佐敦 個幾百大係咪要攻向理大？